```
       __        __   __   __                    ___       __   ___  __  
 |\/| /  \ |\ | /  \ |__) /  \ |    \ /    |__| |__  |    |__) |__  |__) 
 |  | \__/ | \| \__/ |    \__/ |___  |     |  | |___ |___ |    |___ |  \ 
                                                                         
```

### Информация и приложении

- **Текущая версия приложения:** `0.2.1`
- **Последнее обновление приложения:** `06.09.2020`
- **Текущая версия документации**: `0.1.0d`
- **Последнее обновление документации:** `06.09.2020`

#### Discord Канал

- [Keys Dev](https://discord.io/KEYSDEV)

### Функционал

1. Автоматический запуск во время матча (только в случае работы через **Tamper Monkey**).
2. Отображение **денег в кошельке**.
3. Отображение **денег в активах**.
4. Отображение полей куда станет игрок.
5. Отображение кол-ва купленных акций и % от всех акций.
6. Отображение кол-ва монополий (в разработке).

> Предложить свою идею вы можете перейдя в наш [Discord](https://discord.io/KEYSDEV) канал.

### Установка

#### Использование в консоли

1. В разработке...

#### Установка приложения через Tamper Monkey

1. Купите приложение в нашем [Discord](https://discord.io/KEYSDEV) канале у разработчика **@Black_Yuzia#7070**.
   1. После покупки вы получите код приложения.
2. Скачайте **Tamper Monkey** или его аналоги
   1. [Tamper Monkey для Google Chrome](https://chrome.google.com/webstore/detail/tampermonkey/dhdgffkkebhmkfjojejmpbldmpobfkfo)
   2. [Tamper Monkey для FireFox](https://addons.mozilla.org/firefox/addon/greasemonkey/)
   3. [Tamper Monkey для Opera](https://addons.opera.com/extensions/details/tampermonkey-beta/)
   4. [Tamper Monkey для Safari](https://safari.tampermonkey.net/tampermonkey.safariextz)
   5. **Тестировалось только на Tamper Monkey и только на Google Chrome. Но должно работать в любом браузере.**
3. Создайте новый скрипт в **Tamper Monkey**.
4. Вставьте код который вы получили при покупке в новый скрипт с заменой всего содержимого там ранее.
5. Сохраните.
6. Если все успешно при заходе на страницу с матчем на доске появятся затемненные области.

### FAQ

- Вопрос: **При создании скрипта у меня тупит браузер.**
  - Ответ: Длина вставляемого кода может быть очень большой. Подождите пока отвиснет.
- Вопрос: **Скрипт не работает.**
  - Ответ: Скрипт может не работать по нескольким причинам:
    - вы не отключили **adblock** или его аналоги,
    - истек срок действия скрипта, 
    - вы не владелец данного скрипта или ваши данные отличаются, 
    - вы редактировали скрипт,
    - вы можете обратиться в [Discord](https://discord.io/KEYSDEV) канал для получения доп. информации.
- Вопрос: **Я нашел баг, что делать?**
  - Ответ: Сообщите об этом разработчику в [Discord](https://discord.io/KEYSDEV) канале.

### Примеры

| Функционал  | Предугадывание  |
|---|---|
| ![](https://i.ibb.co/kgTVx0R/0-2.png)  | ![](https://i.ibb.co/xC2Ws6x/image.png)  |

